飯民議員DQ祝賀香檳區

愛與和平

好開心， 順便唱下生日歌